八月十號至十一號北角城市花園酒店full booking

小弟啱啱申請連登姐🙇一直有睇 但無留過言 or 出過po 今次第一次出 要屌屌細力d

一直都話福建幫想落嚟報仇 咁我見到fb 有人話城市花園酒店 8月10至11號full booking 點知真係爆 見連登無乜消息 就試下po

咁諗 宜家基本上全球各地都知香港宜家係危險既 嚟香港旅遊人仕其實已經少 但係咁啱8月11 係港島東遊行的必經位置 北角的酒店full 左 再加上一直流傳既福建幫落嚟 好難唔懷疑 所以大家要小心

唔係係到發佈白色恐怖 只係想提下大家 預防勝於治療

光復香港 時代革命

星期日見

自推一下

有無辦法先法制人？

咁要推一推啦

煲大中共派黑社會鎮壓香港人
影響香港自主權

p牌仔第一個post就係散播白色恐怖
post張圖就係真？
屌你老母奶共狗死全家啦

咁奇怪，我頭先睇左幾間北角酒店仲有房訂

唉…我都突燈講明唔係散播白色恐怖囉…
ok 好 你話我奶共 我試下以理服人

首先 城市花園酒店真係爆左 9號 12號都仲book 到 只係10 11號真係book 唔到 你可以上城市花園酒店網站試下

第二我淨係提出合理懷疑 唔似d 狗話雷射筆係攻性武器 仲要入面無電 未試過枝筆 就拉人 更什者 我對8月5既勇武派充满信心 但係有預防 有心理準備 仲好過無啦啦俾人突襲

希望唔好因為我第一次出po 就帶有色眼鏡睇我 我都會禁不推文回覆 廢時你話我刷熱門🤷

可唔可以幫我上城市花園網站Check 多次？
網址係到 thankyou

啱啱check咗，一人房，二人房，三人房，全部有房十號入住十三號退房。
各位自己可以check 吓：

我上Google睇，10/8至11/8，仲有房：

可唔可以試下 淨係8月10 至11 一日
因為上多次佢個網都係爆

另外 我用一個 既app 禁10號～11號 都係sold out

你想book房？

不推文回覆

真係想fact check 姐…

呢單野你爆嘅，梗係麻煩你去返fact check啦，冇理由假手於人嘅。
其實唔駛左check右check，你即刻打去城市花園酒店問個reception咪知有冇sold out囉。

北角一間酒店full booking就代表大量福建支那狗黎香港打人？
你既論據同結論有幾相關自己諗下
奉勸你下次先google張大量福建支那狗係呢間酒店出黎既相先好出黎開白色恐怖post啦
垃圾奶共狗

同埋book唔到其中一個原因可能係擔心呢兩日有特別事件發生。所以book咗嗰啲就由得佢，其他就停book都唔奇，未必一定係爆晒。所以打去問真人最穩陣。
講真真係落嚟辦事嘅，唔會咁樣浩浩盪盪book咁多酒店房，真係當去旅行團咩

樓主白色恐怖

好！為還我清白 我真係打左過去
我問係咪810 至811既房都比人book 晒
佢答我係
完

我真係唔係想搞咩白色恐怖…只係想為提提各位手捉…

如果大家覺得我真係散佈緊 咁我唔會再回覆e 個post thx

sorry for 散佈白色恐佈

恭喜你上咗課，咁你下次識點樣完整地fact check啦

係咪政府想人去破壞酒店？邊有人開片開3日而唔係做完野就著草？

佢無講大話
話有房個d知唔知就咁google都係show到價錢
入去book時先會講無

呢間酒店不嬲都係福建幫玩晒，平時無事都可以有50房左右係比福建幫住，試過係lobby 開大片，試過酒店高層比福建幫打，試過員工被接收工，閪就閪在個GM 絕大部分情況都唔比員工報警

BTW, 北角係有好多酒店，不過城市係福建幫既指定酒店，其他酒店唔會點去

利申，做過城市幾年

中共武警住哂定閩獨派住哂先？

仲有，泊係城市門口，過100萬車價既車，全部都係福建幫擁有

白衫軍

轉場去第2度遊行啦

城市花園又名福建酒店, 福建幫指定酒店. 落嚟做野班人全部住哂呢度. 老闆黃志祥国慶又掛支超巨型国旗喺外牆.

聽酒店人講係怕有人攪事.. 所以唔再比人book 喎
話有啲agent收到風，福建幫星期日要租車有嘢搞

我check 10-12/8 仲有

check 仲有

照咁睇粵華同春映街果2間都應該爆晒

會唔會人地酒店revenue set 左1晚唔收？10-12/8 兩晚有

你試下禁10～11
同埋你張圖都係only two left

我搵一晚其他日子都有

咪就係因為10/8 一晚佢唔收 Booking 咯。 話2 Rooms left, 咁可能仲有其他平台 （利申：我純粹唔想大家比白色恐怖）

Agoda仲有 10-11/8 一晚大家係咪要 book

搵少少人搞個撐警大遊行

咪唔好去北角, 等佢自己宵禁囉

剛用agoda search，又真係得返最貴嘅房available，普通房full bk(起碼block哂唔bk得)

最近港島區酒店入住率差到一個點係做生意都知，啲酒店sales會打嚟sell房又劈價(公司做貿易成日要開會幫客訂房)，城市咁爆，有懷疑都正常

推

ibis仲有無

呢次全轉去機場，跟住宣傳下星期，下下星期

真 福建幫日日都嚟攞房
每日都至少hold 10間比佢地
唔夠就繼續攞房 幾貴都要

呢間酒間平日爛價都未必full booking
突然呢兩日full booking 大家心照

利申：前員工

事實係同樓主所諗嘅相反 係因為公司唔想比搞事嘅福建佬入住先唔比book 如果真係full book咗就唔會仲一啲平台可以book到啦

利申：現時員工